有冇巴/絲有冇明確嘅去暗瘡方法 可以教下我

我自己塊面好油
好耐無掂煎炸野
但係都出好多暗瘡
鼻兩邊有黑頭
已經係咁洗面
可以點啊

抗生素
食緊

唔係好多暗瘡先要食？

都係嘅

我係想知啲用嚟洗面 or 茶嗰啲 你有冇好提議

施巴
搽既個個唔同